我屌你老母中國移動 有冇咩手機上網plan好用？

同啲黑警一撚樣 正一垃圾

有冇好推介

推一推

metoo
想轉自由鳥
但有排未到期

高價 smartone 全速無限
中價 3hk $188全速無限（聽講40gb之後7.2mbps)
低 3hk $138 21mbps無限
Birdie $90/5GB

中移動香港(cmhk)點樣垃圾?

自己用下咪知道
垃圾到唔想講
屌

係太多 根本講唔曬

你講曬主要點樣垃圾先
ps用左中移動香港(cmhk)有15年